老野講兩句

西環治港就緊架啦，呢兩日POPO既行動，兩個字，戇鳩。

只有西環呢班官先會以為拉晒所謂頭面人物會搞掂件事。仲戇鳩。

共產黨唔想發生既事，佢永遠都唔會發生，如果聽日有任何一件魔物開槍，無論死傷，（手足唔好有事呀）一定要出報告，如果係班內地炒散開既咁佢地就仆街。而且開左槍傷人，咁外媒就真係可以大做文章，無論件事邊個喏，佢都一定做你，佢想搞老共嘛。

香港既籌碼由頭到尾都無變過，大家雖然係雞蛋對高牆，但我地係金蛋。所以，唔好太消沉。

呢場仗，有排打，大家加油。

只有眼前路，沒有身後身

五大訴求 缺一不可

林鄭必亡

不被捕不受傷

push

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

拉人係想行動方便啲
少幾個議員現場做調和
佢就可以隨時衝手足
出手更快更狠